光頭佬沖出黎柒

Kai子

重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民

光頭佬真係唯恐天下不亂

心諗，佢到底做乜尻

8月5 全香港 齊罷工